打還打，私鳥還私了，希望大家可以提防比共党利用去殺警

上面條友雖係大中華膠，但分析得有道現

我地示威者為自由民主，普世價值而戰
雖無可避免會打警犬，私了，但唔建議攞命

一來咁樣容易失焦
二來咁樣好易由focus係狗嘅暴力spin落兩家互鬥傷亡
三來容易失去外國支持，更甚影響法案通過

希望大家睇完諗下，點私鳥又唔攞命
同埋清楚對外宣傳唔會攞人命

自推1

2

都係 同埋仲有

請大家
諗清楚究竟呢場運動係主攻中共定popo
諗清楚係乜野驅使你要risk your life去對抗

Popo臭史係要追究
但唔會係因為要追究
所以混入前線度為所欲為
我相信有經驗既前線係有足夠理智去做決定

「己所不欲 勿施於人」永遠比「以牙還牙」更文明

3

popo點都只係comdom
要為comdom而賠上戰爭勝利

點都唔抵玩